黑警砌生豬肉呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推!!!!!!!!!! BACK UP!!!!!!!!!!!!!!!!!!

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

屌你老母影撚住咁擺落去
真係倒退幾十年屌你老母臭閪差佬

推

條片到救人

推 希望段片救到巴打

推上去救人啊

俾人斷正，攝記

推推推

屌, 正仆街

好on 9
呢次仆街了

推！！！

721,811
PUSH,
救巴打

幫推救呢位後生仔呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

即使呂樂都唔搞平民百姓
宜家果黑警算點？

push

ㄧ定要save呀

屌你老母！

直接變香港做城寨

Back up!!!!

721 811

推上去比記者做彈藥質問

所有野都係黑警搞出黎

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

推呀 黑警死全家

咩年代？

狗扮示威者射催淚彈

推撚到黑警仆街

係 妨礙司法公正

推！！

backup

712 811

Back upppppppppp

唔撚好砌得入 影住

BACKUP 了

請立即發動第二次大罷工大罷市！！！

卧底
生豬肉

推呀

多個人backup多份保障

推
backup

多謝拍攝者

黑警假扮示威者，自製暴動，無法無天，推上國際。

可悲既係 .... 仲有幾多單係無人影到 ....

唉 ...

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

backup啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

BACK UP

一齊BACK UP呀

屌你老母黑警，根本就公安黎

推呀，賤格

屌你老母死黑警

黑警解釋，本身係佢個袋到搵到，咁岩影到係將轆野擺番入去

推啊屌你老母

有冇法律jj解答下呢啲片係咪真係唔可以做呈堂證供點先可以救人

電視台記者唔上庭嘅話做唔做到證據...

diu

防礙司法公正, 要坐幾多年?
隻狗處理過既案件係咪都要重審?

dllm

推 and back up

push黑警正仆街

推爆佢屌佢地老母！！！

建議各位前線手足自己組成五個人或以上一個小隊先行動

Backup

推爆呢個

黑犬戰術：無恥。 無恥無極限

法治社會？ 笑撚死人

咁撚大碌放入去係咪當人盲？

嘩

Backup !

推推

你老母閪一定要推

Back up

有哂証據

全面不合作運動 癱瘓香港

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

好在有鏡頭影住

Mon post 狗，叫緊你呀，係你啦唔洗兩頭望，想屈人？今次斷正你砌人生豬肉啦

揾人扮示威者
室內開槍
警鄉黑合作

祝黑警絕子絕孫，下三代全部死曬

推阿

黑警死全家

推撚爆佢

記者show出黎問啦屌

推爆
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

721

Pish

好彩有NOW影到

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆眼 室內放化武 扮示威者

屌你老母

血債血償

Push

黑 社 會

推到記者見到 救手足

push
721

Push!!!!
插裝嫁禍，狗都不如!

一齊錄低佢 back up

今日銅鑼灣事件 連CCTVB記者都睇唔過眼!!
不停問佢係咪警察 問佢張委任證係邊!!!
無線新聞播左成分鐘有多!!
連CCTVB都幫我地 大家唔係放過班狗掛??????

BACKUP!!!!!!!!!!!!!!!

好彩有記者影到
咁樣係咪老妨？

全民back up

推出去！

老妨

推！

痴線 好彩有cam影到 冇cam影到個啲點算

屌你老母 狗在做 天在看啊仆街

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

本地推係無用 國際見

仲要BACKUP阿

FB成日有消失事件

Push!!!!!!!!!!!!!!!!

有呢條片係咪可以推翻埋其他俾狗告 有攻擊性武器既人

以往所有暴力事件全部都係香港警察扮示威者做架

影到！

我屌你母 仲唔撚係告柒你妨礙司法公正

尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯

屌你老母人類公敵

Push721

[拋磚引玉] 全民流動文宣

Cls人神共憤

推 老屈你班狗食撚屎

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

屌你老母
班黑警真係死仆街黎

p

屌你又砌生豬肉

back up backup

妨礙司法公正？

Back up the video!

推！！！！！屌佢老母啲狗幾撚時死

推！黑警死全家 無一個無辜

黑警煽惑暴動

屌真係好彩影到

［推到有人做］其實我地差一個真正既軍師group

612
721
805
811

淨係呢個鏡頭就足以推翻之前所有示威人士搜出既所謂証據

咁可愛，唔入屋先做，係街就做。

連法庭都騙，我真係想知法庭仲可以信咩証據？請法官大人答答大家

依家前面d 藏有攻擊性武器分分鐘打得甩 點知係咪你班死黑警屈
全部不誠實證人

救？要記者/cam man肯上庭先得喎

手上有電腦嘅人快 backup
用 iphone 嘅 screen record 先！！！！！

屌你
發生咩事香港

屌 班仆街狗仲有啲咩係做唔出

死黑警

聽日記者招待會一定要問

哇屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

公然妨礙司法公正

cls

推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌推呀屌

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

pish

真係好撚狗

推到俾記者問

PUSH

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

仆街

推 多謝記者

麻煩記者 聽日追問！

黑警已經升級到與恐怖組織無異

就係點解唔成立調查委員會原因

不推不是人 721 811

支竹長過佢書包咁撚多
有啲牽強不過個班仆街有咩做唔出

推！！！！！

推 要幫佢

721721！！！！

屌你老味，推

黑警死全家。

屌你汽油彈唔該

百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
全民譴責721

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 一米內行刑式掃射

屌佢老母死POPO

［文宣］有圖 推上熱門 黑警扮示威者

香港已經唔容許普通市民存在

所以話記者係幾撚重要！
Respect & backup

依啲片一定要推到國際 俾大家知道啲狗幾撚賤 正人渣

佢砌得一個，其他被捕人士都極大可能被屈，所巾証物証據都有疑點，警蛆口供不能接納，人格品德都不可信

文宣組入: 關於醫療船

重要post，幫推呀！

有呢條片仲告條毛？

屌你老母痴撚線

811

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

藍絲同中立醒未.....呢個就係依家嘅香港

扮示威者引發暴動
721無起訴
打頭

五大訴求
缺一不可

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

64

On9
就係你呢d 人

告到d狗仆街啦

仆街仔

屌
我知唔好笑但笑撚左
點解狗可以咁撚智障？？？？
影撚哂啦on9仔！！！！
黑警無恥！！！！！！

今次點解釋

Push！

每個人唔該都backup!!!!!!

推，一撚定要backup

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾

屌 果然係毅進仔

有無搞錯呀

唔該汽油彈

希望聽日狗會會問

無人會咁白痴 袋住支竹
啲狗唔好當人弱智先得

BACKUP!

back up

推呀
back up!

下載條片back up

一陣又比fb del左

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

黑警砌生豬肉呀!!!!!

用呢條片去打
所有黑警證供都不可信

Push
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

幫推

要睇一睇

光復香港 時代革命

可以將責任全部轉比狗

on9?？？比人影到晒 真係好撚on9

推 死黑警

所有黑警冚家落地獄 被天收

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

推爆佢

殺警都係警察自偏自導自演

推！聽日記者會一定要有呢條片！

唔係，如果係既話就係放晒7隻而唔係放2隻，放個2隻有其他理由確實唔到身份。

垃圾黑警

推！記者會有排問

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

倒不如…

正仆街,推

插贓嫁禍 ,徹頭徹尾黑警
又扮示威者衝，賤格已經唔能夠黎形容你地，你地一定落地獄！

依家解放軍只會射殺香港人
斬人嘅鄉黑褔建派一個都未打過

Upload to YouTube please

麻包袋！麻包袋！

Dllm

麻包袋

推呀屌佢老母！！

721. 811

影住都照擺！！！死黑警

屌 撚樣都得

5. 太古近距離head shot
6. 北角打人唔啦

真係韾竹難書

黑警全部俾天收

又被人影到
你老母好仆街

記者聽日集中問呢個！！！

好彩影到炸！

黑警扮示威者！！！

屌

back up!

老屈砌生豬肉

快

黑警做咁多陰質野，最後一定冇好下場。因果報應

屌那星!重成世界既!!!仆街屌你老母

屌你老母警犬

一定要back up

推到救到人

即係之前所搜到所謂武器都係黑警自己擺

又斷正喇

屌好撚柒呀俾人影到晒

嬲撚到仆街 黑警落地獄啦

721!!!!!!!!!!

推到比記者見到

推呀, 仆街黑警

Dlllm

722 811

推！

Post埋佢俾狗拉個刻 證明佢個袋被開個刻無竹拎過出黎
幫幫呢位手足 唔想警方到時用呢個藉口砌佢生豬肉

已backup

好賤

facebook點樣back up
求教學

[請推]LAW- 卧底引導犯罪，叫Entrapment

我地仲差一樣任務道具啊！

係“紅色的身份證明文件”問過NPC，好似會喺部份恐龍種魔物隨機掉落！

黑警砌生豬肉正仆街

推爆

DLLM
黑社會死全家!

[緊急] 812塞鐵

推撚到狗隻死哂為止！

呢條片一定要backup
要救人仲要告佢地妨礙司法公正

有八婆想出名，眾手足幫幫手

仆街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

所以更加要記住
以後被指控任何野記得
「我冇嘢講」
控方有舉證責任，標準係要做到毫無合理疑點
而家有晒證據警察插贓嫁禍
警察唔再視為「誠實可靠嘅證人」
即使佢指控係你身上、屋企搜到任何野
都千祈唔好講「帶嚟自衛、買嚟觀星」之類
會被視為承認物品屬於自己，佢需要證明少樣嘢

只需要「我無嘢講」
佢有責任證明件野真係屬於你
依家更加有插贓嫁禍嘅合理疑點

我無野講

屌你老母
咁撚樣都得
食撚屎啦

721
811

推
721

痴線咁大碌隊落去
砌都砌得唔好咁明顯阿屌你

推爆佢 屌
呢啲係香港政府所謂嘅法治？
屌佢老母

黑警你地仆硬街

要救啊！各就各位救人

借位

大家幫幫手

都

有好多鬼，我坐地鐵時，就在我身邊，跟著勇武走。這樣勇武就快沒人，怕守唔到十月一，和理非要再上場啦。街坊加當區勇武be water 都可以守下

法庭可唔可以迫返黑警帶委任証同no.

推呀屌

咪係囉
諗吓仲有幾多係鏡頭之外發生

一條片夠質疑哂所有示威行動既起訴

條片好清楚！
推爆警犬老母臭化西！！

果啲藍絲中立唔好以為唔關你事
啲死納粹黑警可以咁樣砌義士生豬肉 一樣可以咁對普通市民

香港法治仲可唔可信

借位
北角反送中天橋Banner都係鬼做既道具?

原來係慣常做法

警察冇證據既時候
最中意砌人生豬肉
我姐夫係狗
佢講既

咁撚樣都得

link前面加mbasic就可以download

黑警一早犯晒法啦

前線如果夠人 唔該大嗌還拖

推，黑警死全家

火炭個倉又係屈
可以解釋到當日d 啤酒樽同今日既汽油彈
match

推
屌地佢老母

仆街死

推

721
團隊合作

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

救人！推！

推爆佢老母